有冇人發現自己分手之後就咩都冇哂

平時whatsapp 會有人一直搵你 會有人打電話比你 但而家靜得誇張 為左佢放棄得太多 分手後先發現朋友都冇乜 望住Snapchat 佢一直po story 我好驚連我地Snapchat 既心都冇埋 明知道再一齊冇結果 但都好想搵佢 sorry for 1999

明
依家whatsapp靜過鬼
好驚人發現我十幾日都無on
因為都無人同我chat

掉轉諗 分手後你先擁有返所有野 我想去玩食女就去 去食咩又唔使煩做咩都無人理 唔通咁樣又唔好咩？

係呀 分手後whatsapp 好靜 會搵我既人只係我女朋友
佢冇block 到我 望住佢既上線時間 我就好想搵佢
明明係佢對我好差 但我都犯賤到想搵佢 做男人做到我咁

但你係習慣左有一個人係你身邊 陪住你 同埋你好自然會諗返起同佢做既野 會同我keep contact 既朋友都冇乜

走 我沒有阻止理由

dllm

咁係因為你無咩朋友有聯絡開
唔關你分唔分手 咁你又諗下 係咪以後都無第二第三第四個人會係你隔離先 習慣 當你做左廿年人有五年有人陪 咁你有成十五年無人陪又算唔算習慣？再當你有九十歲命 你做左廿年人五年有人陪 算咩習慣？你之後六年無人陪又當另一個習慣左既野？

我明你講咩 但依一刻我唔知可以點做 同做d咩 人生好似冇哂意義咁

俾人飛

我就係咁 生活好空虛

you are not alone bro, 我KEEP住咁樣年幾

你幾年又有d過份wo 但係咪好易就諗返起同佢一齊既回憶 ？

I know that feel bro 我而家exam 都冇心情溫

佢太強勢 可能我太寵佢 被分手了

屌 一模一樣
我都係冇心情溫 後日考 溫左唔夠10%
唔揀想defer

我會係咁望住電話 好想搵佢 我都係後日考

年幾呀ching

因為太多回憶, 無論去到邊到, 畫面都好似MV咁樣一幕幕閃過, 好想唔諗, 但控制唔到

有時個心仲會絞痛, 拿住拿住, 每到一個人既時候就會覺得好寂寞

Same
分左手成年
而家好似唔知為左d咩而生存
日日行屍走肉

我明呀 個心好痛 我岩岩沖涼都係咁喊 好似呼吸唔到咁

好似咩都冇哂咁 冇哂意義 你而家都咁 我可以點

有時搭巴士諗起就會眼濕濕, 真係覺得自己好無用

啱啊 佢咩都block哂我啦 但都會日日係whatsapp同佢講下野
佢就係咁flirt女去玩我就日日都唔開心

做人緬懷過去有乜嘢意義?
就正如你升咗中學之後都唔會掛住小學考頭十啦
向前望啦青，分手後活得更好係對前 ex 最大嘅反擊

一開始分手會想垂死掙扎
好想搵佢
又忍唔住真係搵左佢
仲會妄想一齊返
但有好大價值觀既問題解決唔到
到而家係接受左現實
個人冇晒意義
覺得咩都是但啦冇所謂啦唔重要啦
本身努力做野係為左結婚
帶d好d既生活俾佢
而家唔知為咩
突然冇晒意義

有女朋友的我知道分手後會怎樣
所以聰明的我對女朋友再厭都不會離開她

Same 價值觀問題 朋友都說她太港女 我都有諗大家既將來 好多野 佢要乜 買乜 而家唔知可以點

我唔敢聽歌 坐車都會想喊

好多人都咁講 但依一刻離唔開 個個都叫我搵樣興趣

淨係聽rap果d

同意
明明唔係冇自己既興趣
不過佢唔係自己身邊個陣好似乜都冇
WhatsApp又唔會響 更加冇人打過嚟
總係覺得差緊啲嘢咁

加油啦ching
如果真係想搵佢咪搵囉
點都好過留低一個遺憾搞到以後後悔

利申 同路人

你覺得自己離唔開，你就會離唔開
記住: 你諗唔諗佢/ sad 唔 sad，佢都唔會返嚟㗎啦
諗嚟做乜?

明 same here bro

明呀 道理個個都識講 要自己做到的確唔易
尤其過去咁相信同依賴一個人

佢走左會無晒人生意義
對身邊所有野都提唔起勁
諗下諗下就會想佢返黎

但傷心過後都係要move on

原來已經冇開wtsapp咁耐

收檔啦，男兒當自強。做好自己等佢後悔

係呀 我已經依賴左佢 慣左有佢
我明架 唔好再諗 但好難

其實唔使逼自己唔諗
不過係要開始手動斷絕哂啲令自己諗到佢嘅野
無論wtsp，fb，ig定乜社交媒體都好，有得斷走佢就cut，無得斷就自己quit
係痛架，係覺得可惜架
但避開佢，先可以令自己少機會被trigger

同道中人
wts靜撚到

去到某一個時間就會死心

但你捨得block佢咩

都唔再屬於自己嘅，又何來捨得唔捨得
係喺手嘅，就唔會流走啦

I know that feel bro. 同路人
分了近半年，都仲未行得返出黎
個心好寂莫，連溝其他女既心情都無

還記得當天旅館的門牌
還留著笑著離開的神態

明
以前起身就收到佢信息
到訓教都講早抖先訓
完全已經係生活一部分同動力
分左手由一日有百幾個信息 去到得返零
起身冇人搵過自己個下真係好空虛
可能自己太依賴佢

所以唔好再因為拍拖而影響到本身有嘅關係

Same 每晚都會咁 慣左會講good night 慣左朝早有人搵 但都知道已經失去了

你比d時間我啦 但最慘唔係依樣 係而家我旅行都要自己去

係同人傾計都唔會有心情去溝架 我明的

過左四個月都仲係未習慣
仲係一到朝早同夜晚就好失落
明明都有朋友 又唔想再同佢地呻
都唔想比佢地知仲未放得低佢

同朋友講 講得多 都驚佢地嫌我煩 到夜晚 到而家就特別sad

喺呢度，仲有大家吖嘛
有咩負嘅即管拎出黎啦

好唔甘心

心痛既唔係分手之後咩都冇哂
痛既係為佢付出左咁多野,放棄左咁多野,換黎既係一個心酸既結局

分左手之後,其實只係變返未認佢之前姐,慢慢習慣就好
經歷緊,第二個月

平時用「如果」造句會諗到好多歌詞
而家剩係諗到 如果我地冇分手嘅話而家會係點樣

係 放棄左好多野 亦都為佢做左好多 自問一直都係做付出最多果個 我唔知自己返唔返到去 身邊既朋友 都冇乜

如果既話 我係想回到最初 大家一齊既甜蜜

Same here

而家嘅生活勁悶

同埋有時講出黎
都冇咩人會明
寧願收收埋埋就算
夜晚訓唔著會諗返起啲回憶
但更加會諗到其實得自己仲掛住
佢可能已經move on左好耐
就好sad

咩野都無哂 我嘅世界得返黑白

好想知佢而家點 我又冇block 到佢 望住佢po既野 好似咩事冇咁

I know that feel 眠已失

泥緊我會plan 下變成自己一個去既旅行

呢個月無晚係訓到教 好辛苦...

本身已經互block左
但係都係係共同朋友啲動態見到佢
之後佢unblock左我
反而令我又亂諗野

如果佢主動搵你 你會點

每到夜晚 訓教前先係最辛苦

我諗我都係會覆佢
之前我都試過搵佢 佢已讀我

我都為我女朋友付出好多 改變好多 冇左佢就咩都冇 為左佢做既野 都係白費 係咪好多野都好唔習慣 ？

同你一樣，都5個月啦

想搵返D朋友，但唔知點開始
沉匿咗係2人世界太耐
到依家先發現，自己無哂朋友

好多嘢都係唔知點
一得閒就會諗起佢
重遊舊地就會觸景傷情
⋯⋯

送兩首歌你聽聽

可以細味下歌詞，雖然都做唔到，但真係好TOUCH

甚至係呢套電影

雖然係中國電影，但都
會有感觸，而且電影尾段都好有意思

我聽咗好多個月啦，日日都聽，仲係咁好聽
聽完就。。。想喊

我唔敢出街或者巴士既時候一個人聽歌

存在價值變咗零

唔好怕喊，想喊就喊啦
或者做下運動，渲洩一下

也許你還記得 也許你都忘了 也不是那麼重要了

呢句真係

未分手已經好鐘意呢首歌..到依家分咗手差唔多一年仲聽緊..想象唔到咁突然就分開咗

係 當自己一個諗返起就會好傷心 好怕自己一個

我返到屋企都唔敢喊 屋企人都未知我分手

咁咪再搵過個拍

佢真係同佢做fd咪仲辛苦 唔搵好過啦

聽講分手之後
邊個掛住邊個多啲
姐係對方係付出較多既一方

我自己都估唔到 陳奕迅好多歌都好岩聽 落花流水 明年今日

咁我應該好撚好撚掛住佢

會習慣的 加油

分手後 深夜好少有電話打黎
岩岩個fd打黎 我第一下係心動 以為係佢
但全都係回憶

Feel like shit ....after breakup...
I thought I will be free
But turn out I lost all of my feeling and essential things in my life ...

頭一兩個月你可能做player做得好爽
之後你就明個種寂莫感有幾難受

你只係想有個人陪下
就算悶 都一齊悶
想去邊 都有個鐵腳一齊開心去下⋯
有d野唔係朋友可以取代到

係 有個鐵腳邊到都會陪你去 陪你做 只係想同佢做 我而家發現有好多想做既野都冇做

好掛住有人會一直打比我....

寧靜得可怕 害怕驅使我尋覓你的化身

完全正確，原本我好內向 佢就外向，為咗帶佢去玩 自己都試咗好多新嘗試亦都鐘意埋..但依家得返自己，再去做返果啲野就好sad

Same here

睇完依個post唔敢拍拖 驚分手

拍拖係好開心 但你投放得愈多失去更多

唔想一直放負 但依到係唯一比我可以一直咁做既地方

一樣
以前行街見到乜 食緊乜都share一餐
而家出街唔帶電話都得